所有去日本旅行過既都唔係愛國者

即刻dq哂你班廢青